點解大陸親戚永遠都唔肯住酒店？

每個屋企，總有啲大陸親戚。
永遠都有一啲未見過呀姨，表姐，舅母呀，佢個仔呀，大人細路。
老母呢個人，永遠都無任歡迎，屋企都已經唔係大，仲要塞多幾條友。

點撚解你地唔撚肯俾個小小錢book間酒店呀？
屋企包食包住就快要讓自己張床出黎俾你訓，俾埋錢你去海洋公園迪士尼好無呀。

大家有咩解決方法，我間房就快被侵占。

完

大陸親戚 你都稱呼人地係親戚啦 有乜所謂

好聽啲叫親戚
難聽啲叫乞衣

仲講，睇實你房間重要野有冇俾人偷啦

airbnb有幾百蚊日

支那人幾有錢都好,都會計嗰少少錢
新聞成日報班支那人,落黎買野,但就住好撚遠都要露營就知

一時手快，自膠。
侵佔。
不過我查完字典兩個好似都可以用啵。

去旅行 去到盡

個啲表姐表妹係靚既，我同佢瞓都無問題啦！
問題係見都未見過，又唔係靚。

老母好似想我老豆瞓梳化。
癲撚左。

大陸人屋企大D 你返鄉下都未必使出去租酒店 佢地無呢個概念?

每個屋企，總有啲大陸親戚?
我冇WOW
點解會有大陸親戚????
你以為人人都係新移民?

如果返大陸都係住親戚度咁黎香港自己屋企住都可以接受
最緊要睇d親戚係唔係好閪

如果巴打成家真係純正土生土長香港人血統真係要好好保存 一個已經難 仲要另一半都係就仲難

一家人嘛
地主之儀

過門都係客

上個月有親戚來玩左3日
帶左兩隻化骨龍第一日就拆左間企
亂掉d公仔擺設 不停拉櫈 大叫
最衰係食完d垃圾隨地掉 大佬人家屋企來架

我聽日要一早出門，而家搵緊房門條鎖匙。
好驚。

一落黎香港挽就認親認戚咁
扮曬同我屋企人好熟係我屋企痴飲痴食
到我去大陸就人影都唔見

挽你老母

俾佢黎你屋企住已經on撚9啦

屌鑊金 記住係老母面前屌